Агитация Беларуси: листовки, газеты, буклеты — всё, что печатается.


# Печать

Все макеты в пропорциях А4. У части материалов есть версии на несколько листовок на лист: `x2`, `x4` и т.д., для тех, у кого нет таких настроек в принтере.
